你地讀u果陣部notebook有冇用膠紙遮住鏡頭

見過人咁做，但我冇跟

如果你會睇住notebook打飛機嘅遮遮佢

有 有時唔小心開咗cam都唔使驚

依家要online上堂先至有咁做

基本啦

冇用過手提電腦

傾緊正經嘢出張咁嘅圖, 個畫面咁似嘅？

唔會 macbook開cam會有綠點

有